如果你女友迫你發毒誓去證明自己無出軌，你會點做？

比較長，我盡力唔1999…

我今年自己一個人報左WH去澳洲做野一年，而家同女友叫Long D左9個月，佢本身都唔算係一個無乜安全感既人，係香港一齊相處果時都叫好開通，大家都會同異性接觸，無咩野咁，相安無事。

我明白long d唔可能大家真係無見面足一年，我為左維繫，我請左佢兩次黎搵我，大家都仲係幾好關係，無咩野，其實我都算幾心掛佢，心掛佢唔係話驚無左佢定點，而係成日都想係佢角度出發去諗大家既關係，咁過去頭7個月我都盡力打長途俾佢，日日傾下電話咁

但係去到第8個月，我in左份農場工，人工唔差，我就同女友講左我要入country side未必有咁多時間傾到電話，打定底先，咁又因為個town真係得我地呢d打工仔係度，每日我同其他wh既人無論返工放工都係一齊相處，咁自不然就多左社交生活，咁果d人又會係fb d相度tag我，另外訊號真係有時幾差，慢慢可能變左2日一個call或者3日一個call，我女友開始就變左另一個人，日日係咁打俾我，唔俾我收線，又時不時冷嘲熱諷下話我自己俾女圍開心啦之類既說話，咁有時梗係會同佢嘈幾句

到去呢個月，佢都真係諗到我出左軌咁，仲話問我「而家揀我定揀佢」…「我而家想黎拆散你地兩個」…呢d痴線說話…我真係無對佢唔住，只係有d時侯d鬼妹仔實係熱情同你打下招呼你又要同佢chat兩句咁樣…佢就覺得我出左軌。

而家佢疑心重到一個地步係，要我發毒誓去證明自己無出軌，話咩我肯發既以後唔再追究，迫我埋牆角咁，自問無做錯野真係唔想發毒誓，我覺得佢變左另一個人，但我又真係仲愛佢好想安慰到佢，而家我仲有3個月，呢份工我真係唔想quit，而且我亦唔希望因為雙方咁樣嘈交而迫自己放棄提早返香港…我叫佢黎，我相信佢唔會係黎玩，而係係咁盤問我，大家都係盞唔開心…

大家話我點做好？

1. 有女朋友又去乜撚嘢wh？！根本係自私嘅行為，一係一齊去，一齊去就另話啦
2. 你冇做過對佢唔住嘅嘢怕乜撚嘢發毒誓？我都成日同女朋友講如果我會出軌我會爛春袋生性病，一世不舉，咁點？我知我一定唔會做對佢唔住嘅嘢，而佢又可以安心，怕咩講？

1. 其實大家本身係一齊去，但佢有機會做researcher佢決定左淨係我去，我年紀問題，再等唔到佢

2. 但我覺得我無做錯，而我亦都因而用報到方式分享好多日常生活照俾佢，但佢唔滿足於此，我就要用發毒誓去證明？咁佢會唔會下次有其他野又要我用發毒誓？關係我認為講信任，我換轉係佢我真係講唔出要對方發毒誓

認真唔好理佢唔好哄
除非你真係好鍾意佢
呢啲真係痴撚線
呢個世界唔係男就係女
你冷淡啲，一係就佢求你，一係就分手
到時

其實你有冇係你女朋友角度出發過？

Long D為段感情減少左一份安全感好正常
係佢角度睇，佢都係見你突然少左搵佢+突然好多social life先冇安全感而煩你姐

如果你發個毒誓可以令佢有番啲安全感，有乜問題？
你係著緊段關係，咪諗下點維繫點比對方安全感囉

利申：巴打

Sor9ry, 斷左線，佢幫我出左幾次post

其實既然你都無出到軌咁發毒誓有咩問題？

其實你dom低條女，走去澳洲玩，我覺得果刻開始你地既感情已經玩完

係愛佢就唔好做大男人
知道自己無錯就得

我嗰陣都係咁
啲女人真係好撚煩
最後我飛撚左佢……
單身左三年先揾到下個

1. 其實大家本身係一齊去，但佢有機會做researcher佢決定左淨係我去，我年紀問題，再等唔到佢

2. 但我覺得我無做錯，而我亦都因而用報到方式分享好多日常生活照俾佢，但佢唔滿足於此，我就要用發毒誓去證明？咁佢會唔會下次有其他野又要我用發毒誓？關係我認為講信任，我換轉係佢我真係講唔出要對方發毒誓

我係上面有解釋到...

講到咁你咪唔好發誓由尻得佢癲

你發毒誓話如果我出軌嘅話，我就同你分手